weibo微博網民對於 中國14名人大常委會副委員長被美國制裁反應

韭菜夠唔夠膽串習大大先

大陸閪都知中共官員喺美國大把資產

一石捲起千重浪

又話14億人和共產黨骨肉相連

微博前線好黃

呢個時間就話「中英聯合聲明」
又話歷史文件?

都話絕大多數中國人唔知呢14人係乜水
但又咁大權
成件事好好笑

中國人民絕答應
又串維尼

果 14人應該美國有大把資產 , 如果仲唔聽話 , 美國玩公布身家都幾難喺支那生存

咪玩啦
一招資訊封鎖+假新聞收你皮

「只要係反對意見就扣獨立帽」

清晰簡潔

侵侵準備拆牆 , 可能真係想玩「拆人情」

佢地點解覺得公布資產係有用？

還不如全制裁

公佈咗咪證明咗走資同埋貪污

可以知實際貪咗幾多錢

的確係，啲血都吸到乾晒

拎嚟笑都好

like多果d cm好撚黃

應該未控評，一陣班蛆就會洗走呢堆comment

有條友香港民主萬歲 用左人生唯一一次言論自由

有個留言係香港民主萬歲 RIP

屌根本個個都知咩料

班友咁勇唔怕比人拉?

佢月薪得萬幾蚊都咁Rich

雖遠必誅，聽日就wwiii

你係大陸你會夠膽？

支那人把口就硬，其實好多都心水清

講起公開資產
記得好耐之前瑞士銀行係咪講過有機會公開啲支那官有幾多錢係入邊?

言論自由0/1

共產黨都係黃

反腐反極權
中共活該啊
感謝美國
支持香港派

利好茅台

你是腦子不好使還是什麼

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

成件事都幾普天同慶

係故意為之
因為刁大大最大

同埋佢地都未必想出名
悶聲發大財

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

所以話美國做呢d嘢真係哂鳩氣

公佈咗中紀委要做野

分分鐘走資同貪污規模係超乎常人想像。

反應都幾正面

一路好走

難啲
你見有啲已經講打貪腐

可能最後spin咗去呢度，順便清除啲官員

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

瑞士「負責任企業法」公投僅敗

紅包已轉帳至瑞士人的戶口

係 支持繼續做

仲理智過班藍絲

我睇到有人話美國技窮，我真係笑到gapgap 聲佢地政治盲唔係扮出黎

就算天文數字，啲人最多咪嘩嘩嘩。
公唔公開個數，正常地球人都知共官=貪污架啦。

我咁撚窮你咁有錢，雖然都知但見到真實數字又唔同感受，到時會馬上多咗好多人有反社會人格，特別支那人爛命一條，隨時攬炒過你香港人。

如果我比上面洗咁多年腦
分分鐘會紅過佢地

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

當年薄稀來被打低時重慶市人民喊左幾日，拉幾個槍斃後，個個都批鬥薄稀來

共產呀你講乜
早幾日全民小康添啦

老實講，擒晚公佈出嚟都大把連登仔話哩班人乜水，冇個識，點解唔制裁香港哩個果個

其實好慘

反而佢地叫加強無事

香港就犯法

班支那佬睇住班貪官仆街

嗰啲like 嘅都唔要命

公投失敗左

好多盲毛真心問制裁有乜用
淨係外國果億億聲美金唔知放邊
國內又淨係用得崑崙銀行就夠煩啦

佢萬幾蚊人工，我又萬幾蚊人工，點解佢有咁多層樓，我劏房都冇間

微博大軍：美軍來了我帶路

終於知道中共點解要搞香港傳媒，咩勾結外國勢力，根本係掩飾，佢地就係唔想你地公佈呢D嘢。

啲真5毛係咪走撚晒去facebook

「軟蛋，香港的事情是副委員長能定的事情，有膽直接制裁最大的啊。」

「米國成了反貪腐先鋒」

所有自治區都係扣獨立帽嚟收返治權支共見咁多次都無嘢咪想收埋香港 反正曾經有軍隊嘅西藏都收到 冇諗過今次奶撻奶得咁勁啫

全都不要命了

習習儲左千幾年錢先買到咁多樓樓
我地都要學習下

佢地咁講野犯國安法

國際線新方向，
唔係建議外國制裁

係叫外國公開中國高官及家屬的資產

好處：不違反國安法

大大唔似你班廢青，從來唔去日本
慳到６４歲有咁既身家好應該

成執遮醜布扯落黎wo

香港民主自由萬歲

班die hard 契弟廢老同小粉紅應該都會繼續奶

萬一拜登上台好快就會解封
公佈資產先係最實際

不得了

有好多勇士
Respect

點解會失敗？

唔怪得升咗2%

點會咁輕易自斷米路

可能香港人啦

無計 佢哋又無學識又無機會 成世都係比割韭菜
愛國主義係佢哋最後庇護所

pin花式自殺

利益 >> 人權

好串

得save hk班藍屍唔知

香港民主萬歲

係咪有FBI開假戶口扮支那人
講野咁理性既

茅台 = 實體bitcoin

呢班藍絲真係人間垃圾
明明生活係資訊自由既地方（暫時係），但仲無知同on9過牆內既支那人

呢班人分分鍾話
人地等於係貴族，有錢係應該

支蟲撐侵唔比港人少

一直都係架

太早仲未洗地所以而家呢一面係真實嘅牆國反應

舊年反送中 加拿大有支那仔用法拉利車隊挑機
後尾比人起曬底只係正副部級
咁你諗下呢14個副國級究竟貪左幾多

講真話即刻畀人bam咗 已經search唔到

拆牆都無用,困左係籠幾十年, 打開個籠都唔識出去
google唔識用,都係用返百度

就算有得上Google、Facebook、Youtube，咪一樣大把支共藍絲嘢

就算14億人入面得0.01%既人係小粉紅
嗰度都好撚多人
但偏偏就係呢班人最大聲
面目最可憎

大把同化左既香港人喺香港日常都會用百度
好多都係早幾年返過去做嘢搵食咁就同化左
好癡線

小粉紅可能係少數
但學林大總統話齋，支那人同小粉紅形影不離，無處不在，冷眼旁觀，唔同佢地割席
所以佢地根本就係小粉紅「赤裸裸的幫凶」黎

支那人無一個係無辜

百度😅？

佢哋梗係知啦
佢哋就係知道都要呃自己話唔知咋嘛

反了反了

而家大陸所有social media都要手機認證
而支那手機號碼要實名制
所以你可以話全部都實名制哂

幫手打貪
笑到仆街

依家講雜種即封號刪留言

係呀表面上係一個香港人
但係見佢用電話係開百度搜尋我都O咗嘴。。。。。。。。。。。

官嚟講真係算少
上幾代領導人家族係百億美元計

中國人≠中共

玩命

分分鐘習近平都想知佢地幾多身家

深紅同事：抵死，邊個叫你拎資產走

未必最大聲，而係正常人唔敢出聲

仆街真係改觀

咁鬼長幅圖 點cap?

可以
行使人生中唯一一次言論自由

開始覺得大陸人唔係傻
而且仲好清醒

佢地愛國但係又好撚憎d高官，因為唔抵得人地貪到咁多，骨子裏都係同一類

公佈資產仲好啦， 方便習大大用回血劍

渣都無

大陸仔都幾識玩

除咗習帝 咩人都可以搞

好黃

係咪啲海外匪僑炸喺牆內仲咁講呢啲嘢

公投普選票過半但係票數過半嘅聯邦州數量唔過半所以通過唔到

未刪帖

唔好當人傻啦,只係唔講得姐

推

咁鍾意會景閣？